武漢啲野關我地撚事咩

On99幫佢爭取埋民主好冇
自己都未顧掂仲要顧人

大家都係爭取民主同路人，關心吓有咩唔好？

其實佢地唔關心民主
但面對民生問題 必然真勇武

敵人嘅敵人係朋友

你都on撚9
佢地係為個人利益先走出黎架
關民主咩事
我地香港都未攪掂
你走去理班大陸南蠻
你點對得住4位烈士

佢哋要做嘅嘢同我哋冇分別嫁喎
唔係叫香港人岀手
我哋的確冇能力冇資格
但我哋可以留意關心
可能有啲野可以借吓鏡
台灣夠唔關我哋事
又做乜係又提唔係又提

係

台仔係爭取民主
大陸人唔係

送中條例台仔企喺我地果邊
武漢人有冇幫我地吖

你又知冇?

人地有冇開聲要你幫呀 香港人？

香港咪又係大把人打到埋黎先出黎
大劉又係咪爭取民主呀
佢想打官司你地咪又係撐

武漢人肯企出黎爭取自己想要既野就係民主運動既開始 上面爭取唔到民主香港都好難有真正既民主 到底要幾撚短視既人先會話武漢啲野唔關你事

想喚醒武漢好簡單
就係我哋自己先搞掂好五大訴求，俾全世界睇我哋點樣對付極權

分左心，只會令我哋自己都搞唔掂
到時自己 on99
武漢嘅啲人又笑我哋 on99

大部分香港人咪又係因為民生先爭取民主

真啊 我地解決左本身嘅問題再去理大陸啦
而加邊有咁多時間人力物力去幫其他人

我係中國人呀屌

完全唔覺得目前得閒去幫佢地
你話我短視都係咁話
當務之急梗係focus返我地自己訴求
我明你睇法但個人認為而加唔到我地唔短視

建設民主中國！

仲嘈緊武漢一事既巴打 記住只係 "聲" 援

請睇

呢個真係香港歷史最大笑話

你慢慢建立民主中國啦
我地建立民主香港

連登仔唔認識中國啫
大陸嚟講示威唔算好少見，只係全部都封鎖消息

一見到大陸有個小型示威就好似發現新大陸咁

我冇野講
中國人

我冇野講！

大陸不嬲有呢種反收地反起工廠/焚化爐嘅示威啦

咪係
因為個人財產/利益受威脅嘅示威唔算少

反送中係民主政治議題咩
根本係民生議題黎

另外台狗都係強國種 不了

邊個再關心就立心不良

仲嘈緊武漢一事既巴打 記住只係 "聲" 援

請睇睇 兄弟不必嘈交
勿真心77照出

push

佢地爭既係唔起座建築物 唔係爭民主 唔係爭自由

唔好有意無意拉埋一齊講喇
我而家屌你老母呀仆街仔

仲要講到爭取自由攪革命咁
有國際城市既野唔去重視唔去跟進
走去理個支那唔知幾線城市

弱智少陣
佢地撚有爭取民主

唔好意思 我地面對既係同一個政權

但係爭取既野唔同級數
佢地唔係爭取緊我地爭取既野

出坦克車咁大件事
推比國際關注
向支那施壓
繼而要求制裁佢

自私係所有問題根源。

正正因為唔理新疆，武漢等等，
我地先有機會步後塵。

大家可以咁諗
我地係雞蛋 共匪係高牆
要激化佢地內部矛盾
對我地愈有利
否則我地唔會有勝算可言

我認為五大訴求行先
其次先係聲援武漢人
可以話比港豬 藍絲聽
現在呢個政權係殘暴不仁

agger

佢地撚上到網知我地發生咩事咩

岩 所以曼市光榮先合理的

仲有香港人覺得同情中國會值得
癌細胞嚟架咋
當初全世界都懷住良好意願希望中國發展左之後會進步
而家美國佬話左你知
癌症大國，你坐大佢，佢會反噬番你，要你接受返佢嗰套
中國人好慘，俾綠卡佢，去到美國唔係感謝人地，而係做五毛橕中共舉共旗

我地五點訴求一樣都無發生
唔好聽講句
我地都未合格
再多理由去做大中華膠
即係無視死左嘅烈士同埋俾人拉咗/等俾人拉嘅義士嘅付出

支持武佢老母啲人
可以自己申請過一個獨立活動
而家無法活動只得一個
你要搞另一個爭取中國民主平反六四
日日自己搞都無問題
唔好騎劫其他無呢個外加理念嘅人
學埋政府啲衰嘢 綑綁埋一齊

Hong Kong is not China.

問題個個係敵人既朋友
唔當敵人係敵人 我地先係敵人